放Alpha MA1 slim fit

軍綠色 S碼 唔岩size著過兩次 極新 永高行入手
$500
Telegram Jerej

300

搵唔到巴打個tg既

Sor 宜家應該搵到了

I